有無住係多倫多ge巴絲打？

啱啱黎多倫多生活，
入黎吹下你地係多倫多做緊咩？

我係多倫多返工，有興趣可以留tg

係度讀書，留tg?